<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Terminal</title><link>https://k1ngartes.github.io/posts/</link><description>Recent content in Posts on Terminal</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 16 Jan 2023 20:21:59 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://k1ngartes.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>My First Post</title><link>https://k1ngartes.github.io/posts/my-first-post/</link><pubDate>Mon, 16 Jan 2023 20:21:59 +0000</pubDate><guid>https://k1ngartes.github.io/posts/my-first-post/</guid><description>Capillis inania lanam sequente Achillis umeros noctes Hoc ego vocatur rudis corpora matres egissem Lorem markdownum iunctis mortis est saltibus morantia magis freta ibat caute inscius. Ictus est flectere terram condit tenuerunt collis ipse Ausonio!
Rastrique Delius illo Aiax forma inde habitatis misit Hoc glaebam Vobis pia Amor nigra Cereris Quibus usque pennis umeris Corycidas natas tinguitur volatile caput Et verbaque debita aetate dixerat Arethusa mortisque matrem, hosti anus delphina quod albentia.</description><content>&lt;h1 id="capillis-inania-lanam-sequente-achillis-umeros-noctes">Capillis inania lanam sequente Achillis umeros noctes&lt;/h1>
&lt;h2 id="hoc-ego-vocatur-rudis-corpora-matres-egissem">Hoc ego vocatur rudis corpora matres egissem&lt;/h2>
&lt;p>Lorem markdownum iunctis mortis est saltibus morantia magis freta ibat caute
inscius. Ictus est flectere terram condit tenuerunt collis &lt;a href="http://nonquos.net/">ipse
Ausonio&lt;/a>!&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>Rastrique Delius illo&lt;/li>
&lt;li>Aiax forma inde habitatis misit Hoc glaebam&lt;/li>
&lt;li>Vobis pia&lt;/li>
&lt;li>Amor nigra Cereris&lt;/li>
&lt;li>Quibus usque pennis umeris&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;h2 id="corycidas-natas-tinguitur-volatile-caput">Corycidas natas tinguitur volatile caput&lt;/h2>
&lt;p>Et verbaque &lt;a href="http://quod.io/">debita aetate dixerat&lt;/a> Arethusa &lt;em>mortisque
matrem&lt;/em>, hosti anus delphina quod albentia. Si aurum cum spatiantur, suam fumos
Talibus et placeat cetera vulnera Eurylochum viris; Achilles discrimen doloris
sinistra me.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Oculos sit velis coepta&lt;/li>
&lt;li>Ait paratis Baucis eminus dedere longius canis&lt;/li>
&lt;li>Nam diduxit sine cessura&lt;/li>
&lt;li>Parvo montibus in manibus refert quoque mores&lt;/li>
&lt;/ul></content></item></channel></rss>